一人幾個最鍾意嘅一幕

K-on
不解釋

CLANNAD
汐

龍與虎
大河係我呢套野入面唔最鍾意嘅角色

認真討論

fz

shirobako

團長

聲之形

死圖呀大哥

你隻眼死左

團長

何やってんだよ団長!?

聲之形屌打全部

大哥已經死了！ 已經不在了！

屌imgur問題
show唔到

dio出壓路機打3jojo
瀨那撕機票

アマノ話自己戰鬥唔到落去
タカヤ鼓勵佢
之後合體開無雙
配埋bgm燃到

大天使前面開翼果幕 真係神級

對, 主要係想講呢幕

重有呢個
唔知有冇人識呢
我重睇緊